究竟有咩勇氣先會全裸跳海 自殺

點解死者走之前唔攞電話 銀包 ？ 怕俾人追蹤？
點解要全裸跳海？俾我都唔會啦
定係發夢嗰個係白警好隱晦咁講 定係另有內情？

Push

[極緊急］星期日急需一場真正嘅十八區再開花

星期日五區打遊擊 星期一三罷

墮樓＝生前比人打到骨折 浮屍＝生前比人強姦